繼AE張CX信用卡玩完之後, 大新張ANA應該都差不多?

今年打去免年費企到好硬cut左卡了, 估計都不遠矣

不嬲要簽夠數先免到

從來都冇D咁嘅事

早1個月打去ae 話cut卡佢好快就waive左，我成年冇用過點知衣家佢自己cut

same早你三個月(冇話要cut AE都肯waive, 但我都有用下嘅)

衣家轉左用hsbc張 visa signature......感覺仲抵過用AE

現金回贈多D定點樣?

仲諗住遲啲申請大新張卡

我亂估啫

玩埋佢個自選最紅獎賞，計落仲多過AE直接換。加上衣家又唔知幾時飛到，咁多里數都冇用

係呀, 真係唔知幾時先可以再飛

舊年都有部份里數白白expire左

ANA上年有email話extend d miles 期限到今年3月 今年唔知仲有無

一年前打去話要cut卡 佢好爽快 就幫我cut咗

睇錯係9月

我都係
我堅持要cut佢都死lur
頂唔順續左 之後一年都無用過

一年簽5萬有幾難
申請前都寫到明

轉落edy囉 好洗過JAL好多

係, 要login申請